Dat zal volgende week maandag."
"Oh, dan hebben we drie dagen nog," zei Holmes met gapen.
"Dat is erg gelukkig, want ik heb een of twee onderwerpen van belang te onderzoeken net op dit moment.
Majesteit zal natuurlijk verblijf in Londen voor de aanwezig?"
"Zeker.
